[Youtube露點]三上悠亞客串日劇來真的...強暴戲「露2點」

▲回到家中，議員馬上露出狼人真面目！（圖／翻攝AbemaTV公式 YouTube／下同

三上悠亞客串日劇來真的...強暴戲「露2點」 過激片段網瘋傳！

日本AV女優三上悠亞靠著甜美長相和傲人F奶大殺四方，在本業成為「天后級」銷量王，近來更積極參與演藝圈活動，人氣維持高檔。目前熱播中的日劇《派遣女公關彩華》（ハケンのキャバ嬢・彩華）第二集中，三上悠亞客串演出，一場強暴戲真槍實彈上陣，在播出畫面中「露2點」，過激片段很快在網路上流傳。

日劇《派遣女公關彩華》由本田隆一執導，夏菜、上杉柊平、莊野崎謙、岡本夏美等人主演，10月9日正式上檔，每周於網路電視台AbemaTV首播、朝日電視台重播，預計播出10集。

▲不管三上悠亞如何反抗，就是掙脫不了色議員魔爪。

不久前播出的第二集中，「國民AV女優」三上悠亞客串助陣，在少少的戲份中犧牲演出。三上悠亞接受劇中角色友田議員經濟援助，兩人單純約會但不發生肉體關係，不料一次散步、吃飯回家後，議員按耐不住直接伸出狼爪，強暴得逞。

根據劇中片段，友田議員趁著三上悠亞參觀住家之際，先是從背後用力熊抱，接著直接推倒到床上。儘管三上悠亞不斷伸手抵抗，仍不敵議員強力壓制，他先是掀起上衣，接著強脫內衣、內褲，更伸手掐住脖子，手法相當兇殘，更不時露出淫靡奸笑。

▲三上悠亞客串日劇，馬上就大犧牲「來真的」。

三上悠亞貴為AV女神，在戲中超犧牲，胸部2點全露，尺度超級大。不過隨後的性侵戲碼，鏡頭就定在友田議員臉上，只見他臉部隨著情緒起伏，享受著犯罪樂趣，但沒有太過色情的動作。

女神露點演出的消息很快傳開，片段更在網上瘋傳，不少驚呼太少見、很珍貴，「三上在戲裡特別漂亮啊......可惜戲份太少了一下子就遇到變態客人」、「不管哪個語言，露點是通用的」、「好漂亮硬了」、「結果深夜劇的比較（比A片）好看」、「為什麼三上的表情好像快要笑出來」、「胸型很讚」。

▼色議員的臉部超有戲，時而淫笑、時而享受。

已做hihi仔

8分53開始

個議員幾正

已經連屎眼都睇過啦，有咩好睇

無馬?

日劇可以露點架咩

議員就爽啦

Seed or 老母

你無睇過？

lm

靚女

F奶 唔好再誇D

深夜劇不時都有

深夜劇搵av女優露點唔係第一次

不如開佢套av睇

日本F

係套劇入面仲交戲過平時啲av

唔錯

好想睇三上 叮噹妹夢幻共演

佢啲戲屎到仆街

屎眼點會有碼

留名

議員角色應該要搵吉村卓做

議員呢家野應該派我地香港代表過去

個議員真心想屌

av紅左係都係av女優，但如果拍日劇紅左，就係上到明面既女優

係前議員……

邊個唔想屌

許

撚有f奶 on99

佢本身都係明星出身，撈唔掂先去比人插
想返演藝圈好正常

零前戲

議員唔錯咁，我都好想俾佢大大力咁屌

完事之後衝入黎個男人好av男優feel

咪係,三上撚有拍過無碼

▼色議員的臉部超有戲，時而淫笑、時而享受。
緊係入戲啦，從心而發喎

正正經經睇av算喇

av級演技

連日本F都無
利申胸圍sales

上網搵下日本奶同香港奶點分cup先喇

會唔會真係插左

強暴戲 露兩點 勁過睇A片

哇第一次見佢露點 好正呀

睇呢d好睇過av

胸圍sales睇唔睇得出佢咩圍F
你拎邊個圍F比較

佢香港D cup都有掛

有

正

個議員慘撚到
三上除晒衫係自己面前 但波都渣唔到一下

又要打丁

掂到波皮，算係咁啦

日本計法不嬲都獨特啲

除衫果時渣左幾下
仲未計狂ng果d

除衫嗰時下下都掂住個波咁除 直情成隻手掌壓落去
唔知NG咗幾次呢

三上有無有劇情既av嫁

可能三上都好享受呢
唔知有冇事後約炮

不嬲日本出哂名個cup計法比正常大兩個字母架啦
成班又發現新大陸啊？

個議院拍個時扯哂但無得出火

好過我地掂都無得掂

三上依d名妓插一下都收你錢喎
會唔會免費Q咁正

扯撚左 好軟熟

那個硬了喔

條友有得睇冇得揸

除衫個陣
個議員忍唔到手借d意揸左兩下波架啦

hi 2下

好過分 咸豬手

好撚正
btw D-E

真享受

日劇邊有得好似av咁hea

不管哪個語言，露點是通用的

笑左出聲

日本畀播架咩
利申 唔睇任何劇

感謝祭算唔算係有劇情?

深夜劇間唔中都有
但呢次好似特別d
拍果時有兩個版本
電視台播果個版本冇露到
收費channel 就露左

三上悠亞個IG好睇過啲片

硬了

屌奶星，一野咀落去啦

電視劇都可以露點？

其實粒lin係咪化過妝 咁pink既

問屎眼個班係咪未撚睇過av
定未睇到戲玉已經射咗熄埋套av

拉去10分鐘 睇完 熄左

pink lin

你估拍av咩

想問好耐...

好耐以前識條港女
佢 160cm 左右高, 目測 9x lbs 重, 佢自稱上圍32E,
但我手摸 32B

佢話買開日本Bra 係 E cup, 試過 D cup 戴唔到
我睇開 AV 見 D/E Cup 好大, 所以就質疑佢頂盡咪 C cup
佢就好大聲同我解釋係咁度係咁計, 我都聽唔明
跟住佢嬲咗我

直接拎把軟尺同佢量 上網有教學

好想啜佢粒lin

粉到呢

好睇過啲片

個女主角正好多

AV d camera, 打燈同色調都好廢
係日劇呢種色調 望落對波最軟熟

av偏寫實

有冇露

如果三上優亞遲下可以上到正式藝能界紅人 一路拍av 一路拍日劇做女主角 會唔會癲復左日本藝能界
到時d 上唔到位既女優走去拍av 博上位 紅左再拍劇

其實三上悠亞 比起初出道果陣粒lin 好似深色左

av 又唔係電視級專業製作 係咁架喇

三上仲係處女

夏菜點會係深夜劇露

都未插入？點樣來真的？

哇條女好正 有冇似三上既av？

一開始有做手術整pink左
而家耐左變返原本隻色
好似大橋未久都係整靚塊西先拍無碼

其實可以點整pink? 好似染髮咁?

一哭二鬧三上悠亞

比著我係個男演員一定會瘋狂ng

夏菜

今晚返去j下三上先

我記得佢下海之前係akb48之類既成員黎 叫鬼頭桃菜 岩岩一search 之下真係後悔

三上應該拍番D有劇情既av啦
越睇越悶

哥倫布

Ching未睇過深夜檔日劇？

正想講

三上露點都係新聞

女主角正好撚多⋯⋯

蝸牛霜

留名待J

地上放送應該cut左露點畫面啦

唔會 深夜不嬲都會露埋
因為近期興網絡劇 有d幾難搞既題材都係網絡搞
尺度大唔小 近期有套 下雨天你總是那麼溫柔 玉山鐵二拍住佐佐木希 幾大尺度下 題材更加係痴線佬行為 日本網絡劇有d起勢 其實比原本放送果堆更好睇 不過好似月費關係 並唔係咁多人會睇
不過日本演藝界其實唔似香港咁咁要簽死一個台 所以唔小演員都拍網絡劇

呢套悶到仆街 劇情唔撚合理

我在麻理體內係咪網劇 ? 之前睇到第4集 冇人再放過上網

個議員有啲似歐錦棠

呢D劇可以係邊度睇?

睇過漫畫，原來有網劇

池田

弱富城既 郭？

真波嗎？咁大既

先講度法
圍lin度減底圍嘅相差就係cup數
底圍係平時講32e個32
b cup相差好似係12.5 cm
e cup就20cm
日本bra的確有偏細亦有正常碼
要睇個bra先知偏細定正常

當個bra正常size
32e 係上圍90cm 底圍70cm
36e 上圍 100cm 底圍80cm
雖然大家都e cup但好顯36e係大過32e
加上胸型唔同睇落去都有出入

雖然32e唔算大但摸落似32b
可能佢本身都真係冇32e
最好就係幫佢度一次

不如大家喺度討論下三上邊套AV最正好過啦

不如下次拍強姦啦

CALL定香港C9投訴YOUTUBE先

有字幕組都做 自己搵下 dl開日劇動漫都網有時會有 要網上睇就唔知

粒lin好似無岩岩出道咁pink

屌不如直接拍av算啦

日劇尺度幾時變到咁大

你少睇日劇啦
應該話近年少左好多工口向深夜劇
以前差唔多季季都有
2nd house, 下北glory days, etc

三上個屎忽係幾正
又大又圓

哩d 叫厚背，對波只值20 cm,.比例上係32e 勁d

女主角叫咩名 西面好正

明明同av一樣
一樣露點
但點解咁睇會正咁多

但人係立體
36e嘅人大份過32e 對波亦然
只係講對波嘅話36e係大過32e
但講身型 32e可以靚過36e
搵唔返張圖比巴打你
之前有人po過唔同d cup嘅分別

我唔想俾議員屌

成套野入面得2個想佢露點,其他wfc

森咲智美同天木じゅん

我都唔想

其實關你地乜事 睇清楚句野啦

俾我係佢除完衫再揸多兩下先

睇過最變態果套深夜日劇好似叫 紙巾。
個男主角偷M巾玩sm,最重要係佢演到真係似痴線佬。

Colour grading執過
加埋三上好似無拍過凌辱之類既題材
所以有新鮮感

夏菜都好正

ng左幾次先拍到

慘 無得真屌

咁要睇

既然cup 係上下胸圍差，
E cup 既話對波大小係一樣
36係腰粗

三上係垃圾

成班男人係到講胸圍

戴眼鏡條女變身之後勁靚...想問咩名

夏菜好大波

大過三上

個議員係咪扯左？

劇都露晒點

係唔係林宥嘉黎?

腰粗都up得出

原來三上咁好戲

係日劇入面正咁多嘅

就類似平時睇波“那“覺得好正
但偏偏除左唔係黑就啡又覺得無咩咁吸引

對波太細一樣 只係未計仲有底層個忽肥肉呢
36底層忽肥肉 zip埋入bra咪望落勁大

痴線

今野杏南都露左點啦,幾時到佢

Ban?

為左睇希先睇
完全唔知做乜鳩

青頭? 波底關鬼腰事, 差幾丈遠喎

背厚圍數都會大
睇cup數最實際

以為係香港某前議員

今野杏南露點係邊度睇?

Lm

黑lin

D水著女星露點唔知點解等別正

幾時先到柳瀨早紀果d

btw 和地司都露左點

和地司超正
有冇seed

扯咗